應該要十月一日悼念支那成立68週年

就算視支那為鄰國都好
支那政府始終係反文明反普世價值既卑劣政權
作為先進社會兼認同普世價值既香港人
都理應十月一日一齊悼念支那地獄鬼國既成立
建議當日著黑衫或戴黑紗以示對現代社會出現如此卑劣政權作出悼念